
                      Vi la película 10 años después de su estreno, por lo que algunos efectos se me hicieron, literalmente, del siglo pasado. Pero la historia por sí sola es genial y no sé, me da nostalgia cada que alguien menciona las películas. Les tengo más cariño que los libros.
        
            